買儲備糧食 買儲備糧食

買儲備糧食 買儲備糧食 買儲備糧食

唔係講笑 隨時烏克蘭2.0

Buy

推撚到爆

今晚要搶牛餐肉 記得同隔離屋師奶講

公司d 人重開緊紅酒好開心飲緊（wine tasting day），好似兩個世界

已經講左 今晚佢話要煮飯俾我食

痴撚線 佢一頒布緊急法 就會變得好快

不過好似無香港本地人，一係鬼佬，一係支那人，

一間都去飲翻幾杯，唔想接受香港咁痴線

到香港變火海 佢地就知驚

推撚爆佢

推

推推推

推啊

買糧啊 無飯食點反抗啊